Ответы на вопросы
=================
>1.Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

DOM - это инструмент, который позволяет разработчику влиять непосредственно на веб-страницу. По сути являет собой модель документа в виде узлов, строящих дерево, и мы можем изменять каждый этот узел. 